{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029224",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702255",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "해금강"
    },
    "text": "海金剛 (해금강)\\n\n大邱東区新岩4洞277-32\\n\n韓食 , 10:00 ~ 22:00 , 名節 , 130席/部屋:8個 , マスコミでも絶賛したヘグムガンは、数多くの受賞経歴がその味を証明してくれる。 このレストランは陰陽と五行、人と自然の調和をなすパンを求めている。 海金剛は自然の気運を抱いた良い材料と発酵食品、酵素を加え、薬食動員の調和のとれた献立を追求している。 各種ふぐ料理やふぐ·ごちそう、ごちそうまで多彩に楽しめるメニューと広い室内、スタッフの親切なサービスは期待を裏切らない。 健康を起こす補薬食膳！ 海金剛で会ってみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "海金剛はどこにありますか？",
            "answer": "海金剛は大邱東区新岩4洞277-32に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海金剛の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "海金剛の営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "海金剛の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "海金剛の特徴的な料理はふぐ料理とごちそうです。"
        },
        {
            "question": "海金剛の座席数や個室の数はどのくらいありますか？",
            "answer": "海金剛には130席あり、個室は8個あります。"
        },
        {
            "question": "海金剛の料理メニューはどのように楽しめますか？",
            "answer": "海金剛の料理メニューは多彩で、ふぐ料理やごちそうまで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "海金剛の雰囲気やサービスについて教えてください。",
            "answer": "海金剛は陰陽と五行、人と自然の調和を追求しており、広い室内と親切なスタッフのサービスが特徴です。"
        },
        {
            "question": "海金剛は健康に配慮した料理を提供していますか？",
            "answer": "はい、海金剛は健康を意識した補薬食膳を提供しています。"
        },
        {
            "question": "海金剛を訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、海金剛は数多くの受賞経歴があり、その味はマスコミでも絶賛されています。"
        },
        {
            "question": "海金剛での食事は自然の気運や酵素を取り入れていますか？",
            "answer": "はい、海金剛では自然の気運を抱いた良い材料と発酵食品、酵素を加えた献立を提供しています。"
        },
        {
            "question": "海金剛での食事を楽しむためには予約が必要ですか？",
            "answer": "予約は推奨されていますが、必須ではありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 379
    }
}